公司有個白人鬼佬高層個個月都上泰國

五十幾歲
個邊無娶老婆
又好似唔係公事
其實係上去做乜?

拜四面佛

咁想知你問佢囉
我撚知咩

ok thanks

佢話to experience the exotic culture

叫雞囉

雛妓/lady boy

asiansexdiary

ask elon musk

租妻

佢西裝骨骨英文又lark lark聲唔似喎

摸人頭

?

妖人

鬼佬冇老婆冇仔
所以去領養鬼仔

做金三角大毒撚？
你公司做咩生意 出入口 運輸 零售 保健 電子 會計 建築 金融 公共事業 飲食 娛樂 嘅要小心

外國人好鐘意去泰國無套中出d 泰g

練泰拳

你有冇去過泰國架

去玩幻齒

無
有咩玩